其實呢場運動有個好明顯既大台 但政府未諗到點拆

連登就係個大台

連登係平台

On9

傻鳩

唔好出無聊post spin走焦點好無？